窮L買手機，師兄們比比意見

想買手機
(偏向想揀華為/華碩)
2000蚊左右
主要上網打機睇片，
揀邊部好…比d推介我。
我部紅米note4壞壞地了
唔該師兄們

筆直最貴預2千五倒。
其他牌子都ok。謝謝

Samsung galaxy C系列

thx，我望望

小米8 se 水貨，抵玩

千祈唔好HTC，仆街過支那機
好多人會同你講佢用得好邚
但你好可能偏偏就係唔好彩嗰位

moto g6 puls

sharp aquos s2 千6蚊，有nfc，抵屌

Spny xz1 細機
頂級spec

nokia x6

Sony機好多人中伏，特別係用Sony機唔可以用Smartone，因為會好唔穩定，仲有Sony連根本嘅bug四個月都可以fix唔到

要平又要行得順
大陸機啦
大行2000蚊機邊會用得到

窮撚 得大陸機抵玩.

$2.5k 有 XZ1C

魅族 Pro6plus $1999(救世軍換機價)

如果香港出E3仲好

sony xz1
用上年旗艦機核心835 4gb+64 rom
衛訊2999
真心抵屌
唔係3月買左htc u ultra
真係狗衝

榮耀10

開心使用中

$1999 ，128GB rom 想點

5000mah

Nokia呀屌你老母